Les politiques de métier ne s'intéressent pas au "bien public" - De nouveaux députés et sénateurs apporteraient de nouvelles visions plus actuelles que Messieurs et Mesdames mandatés par des partis très partisans.
